諗到份2021年送俾女女嘅聖誕禮物

儲起香港警察死訊嘅報紙，
年尾剪靚靚貼喺本靚簿仔度送俾意中人

對你好失望

煩下大家，要幫手隨便講呀
聖誕要平安

【煩】你留低你嘅煩惱，我睇下幫唔幫到手

教練幾時開始拍拖嫁